一張八達通開十個post

仲要個個啲問題都一鳩樣

真係唔撚明
明明已經有集中post
但係仲要不停開新post洗撚晒版

樓豬用華為定小米冇得加卡？

樓豬係其中一個

琴晚已經成功加左

證明連登仔都係熱愛港鐵

人地ifan叫呢啲做noise呀
代表apple幾成功

因為加左張八達通，就黎連AW帶左手定右手都要開番個post

佢地一向都係教主餵乜食餵
一有得俾佢地揀就有選擇困難症

如果唔係咁做PR 公司點洗走D有用POST ?

你呢個算唔算其中一個？

手機台D post去到吹水台/熱門?

算
都係講事實

如果PR 公司要洗走有用既POST
就係每個TOPIC 狂開, 各種事都狂開
搏其中幾個上到熱門

Pull

你走入嚟手機台做乜？重唔返cc台推行動post？
係咪唔想贏？

我屌哂你老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

八達通打手請入

比人捉左果班前線見到個個都原諒了
到底係咩感受

你係第11個

我地連登仔唔反了

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲